#haha#husky

自己想點

又多嘢跑嚟跑去

救命啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好想好想😭

..

Nonono..

啊！！！！！！！！！！！！

你班八婆輪流發癲

摵時

又唔洗瞓！！！

CATAGGTCAACATAGCGGACCCTAGGGAACCCTTTACAATTTTGATTTTGATCTGTCAAGGTTTGTGCATCC

?,..!,.,!,.,.,!!.?,,?,?,,,,,,.?..??!!,!........,??,?!!!!,,,.

#husky